買牛熊證真係學好多野

我自己每次玩都用好少本而且買得勁貼
可以我每次買每隻都只買十萬股
-見住佢跌又會好後悔入手
-見住佢爆又會自滿
-爆少少嗰陣想入多啲貨等佢爆，點知事與願違，一追就仆街了，唔追就仲有賺
-有賺少少就早左放，點知之後爆上去，自己又Dum心口
-知個巿今日跌，但比佢抽一抽嚇到我走都走唔切
-明明0.017係你面前，但自己叫限價盤0.016，等佢去到0.030先死死氣氣入手因為知唔入就太遲。搞到因小失大

所以話玩牛熊證真係好考心理質素
9up

熊仔琴日平手走，今日見到佢升3倍幾

新手同樣有咁問題，贏少少輸鋪勁

玩角球算

我而家專攻仙熊，玩裂口位

本唔好放太多，因為你輸唔起。買少少輸曬冇所謂呢種心態贏面多啲，因為你有耐性等

唔好回望今日低位，即買信自己

極後悔

今日比人啪左？

你個名
買打靶牛熊心理質素真係要好好
利申: 大時代之前打番個和就”介”左牛熊，自問心理質素唔好成日睇住個市，搞到神經緊張

仲117 110都啪左啦

點解唔玩期權

唔係隻隻有

其實我係新手，我由9月開始有得開巿就會買牛熊，頭一個月係心理質素勁差，見佢跌0.001已經想走 後尾不斷調整調整。
到左琴日買左5000 28800熊，後尾見到夜期同美巿咁已經淆曬，嗰刻我先知我仲係一個心理狀態好差嘅炒家 由開巿差幾點打靶，不停講等啊等啊等啊。見距離拉遠左入多10萬股，下就2隻都翻左幾倍。

巴打我都想學，呢個點入手？我上網見過二元期權，係咪同呢個又兩樣野嚟？我冇研究過

利申：窮學生

拎左結婚錢買左恆指牛

二元期權係賭大細
期權係另一樣野黎 類似期指

其實當去賭場咁玩法

買牛熊炒係唔應該排隊等 要入就入 要放就放

我Google下先，其實期權交易係咪快過牛熊？

不過期指一係買一係沽單純好多
期權有long short call put去組合比起期指會有多D玩法

講好賺巴打推介邊個？呢啲係咪要用證卷戶口？

比人打靶

邊有好賺唔好賺架
其實買期權好處都係玩法多同埋唔洗俾輪商食價啫
任何槓桿工具一樣都係風險高回報高架啵
我自己用一通既
其他唔清楚

謝巴打 我自己刨下書先

咁睇嚟係你本身運麻麻喎 我唔係好叻睇市但成日捉到位低買高賣 主要都係靠直覺 平常心咁玩

我覺得我衰貪心
改緊㗎啦

何謂快過牛熊
牛熊有莊家 保證下接貨力
期權唔一定有莊家 論理上你自己都可以做莊 但太價外或者遠期既唔一定有人接貨

lm

識玩工具反而易睇啲大戶點舞高弄低就真

講多啲

睇完d留言，發覺好多人搞唔清牛熊，輪，期權同期貨

牛熊係期貨，理論上無時間值
輪係期權，有時間值
港交所有股票期權同期貨買賣

想知咩可以係下面問

利伸: UST fina grad
做左幾年經紀，見盡d客輸到仆街

點輸法？

其實期權都有莊家，佢地有責任出價
如果太價外無人出價，可以打電話叫佢地出價
不過班仆街出價會mar到勁闊，同埋出30秒左右就會取消番個盤

幾球幾球咁輸
我算有良心，會勸下d客，唔好玩呢d，因為太大風險
佢唔聽都無計

你期權如果不貪心，做好哂保護，基本上不會輸好多

如果真係要玩，新手唔好開短倉

運氣等於一切

玩過牛熊之後教識咗我有錢都咪撚買港股

琴日開市買左1299牛 我發誓以後唔玩牛熊証

又是你牙

通常搏業績都好易奶嘢……

尋日有28800不死熊
上個月都有唔記得幾多既不死牛
好似都係差一兩點就死

你睇返紀錄
次次佢業績前兩個星期倒大行開始打J同埋股價開始升
到業績發布日就插
真係次次都係...
可惜尋日市跌咁多我唔敢put佢

我都係朝早買左下晝輸4k走人

買牛熊，即係用槓桿買正股，不過個槓桿會越升越小

當佢孖展咁玩，計下買入果刻等於買左幾多正股
會比較容易控制注碼，下跌時心理壓力亦無咁大。

莊家控制到
衰過賭大細

樓豬 用運氣悟出大道理